天氣清涼 入黎睇睇你！

溫馨提示：記得呼吸，眨眼！

唔該晒 啱啱唔記得呼吸 差啲死左